我同一個鐘意exid嘅女仔one night stand左 咁我咪。。。

今次畀你哋估吓。。。

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

砌lego

洗唔洗咁快

班傻鳩實又以為你係我分身。。。

唔明

但我地真係好夾...

我諗如果我哋玩迷藏
你都會搵到我……

你去到天涯海角 我都會搵到你......

......好撚gay

山無陵 天地合 才敢與君絕

牙佬好文學 佩服佩服

抄她的

牙黑又自含

3/10

最近睇還珠格格？

好耐之前睇了。。。

傻系

今次你畀幾多分。。。

過咗咁耐都記得 證明你有記性

gay妹蝦我

點都唔夠你咁好記性

勁高汁

我記性唔好 但我唔會忘記你

還是要畀零分。jpg

想問同one night stand有咩關係？

...咸左

我也是

ho ball

忘記你我做不到

有無咁感動？

學友

你好叻

我都係學友fans

咁啱嘅 我都係

最鍾意邊首歌

每天愛你多一些

我:💔

係咪我真的受傷了

有個更貼切嘅

係咪心如刀割

叻叻豬

。。。。。

咁都上到熱門

求下你地咪推呢啲啦

我是真的為你哭了 你是真的隨他走了

樓豬開分身推上熱門
你唔好用我地黎形容

就在這一刻全世界傷心角色 又多了我一個

我是真的為你愛了 你是真的跟他走了

咁多分身咩 呢幾日多咗好多鳩post

西利

能給的我全都給了 我都捨得
除了讓你知道 我心如刀割

兩條友係到唱雙簧唱到上熱門

其實一個分身就已經夠推上熱門

班人成日屈我係你分身

禾地好可憐

on9樓主圍威喂又唔能開估正一食屎狗

#4

上愚樂台熱門都俾人話

好似唔只愚樂台

禾地兩個傾偈都上熱門？

唉費事畀班傻鳩屌
禾地下次先吹啦

好呀 下次再見

屌你老母

你咪係ON9

垃圾post都上熱門

係咩挽法

你地講還講 可唔可以用不推文回覆 阻住曬啲有用post上熱門 打緊仗㗎依家